黎緊同女神出街 著咩衫同女神出街好

如題 請出招

西裝

唔洗番工咩 病好啦

全裸加條tie

跟鳩拍蠔著 女神實一見就濕晒

配合返樓主個樣

著條裙啦

靚仔著咩都係型 毒撚點打扮都係毒

仲有喉嚨痛 放左工

橙色褲

女神中意文青feel

呢個太yo唔係好襯我

U記白T+黑色牛仔褲記住摺一摺褲腳

肥仔加多件簿嘅外套